夏天等巴士真係想死

朝朝返工都要等巴士，仲要我個站勁多人，空氣極唔流通今日仲要唔記得帶風扇，件恤衫就快透晒

拉，想導人搭黨鐵
我地香港人不嬲係亞熱帶生物，驚乜撚嘢熱